元朗依家出防暴係唔俾黑衫還拖？

依家唔撚搵催淚彈，水炮車，橡筋子彈入村？